軒仔你入一入嚟 有嘢想同你講

你話大家要做自己 其實我覺得今次你退讓咗 rundown其實唔洗改 泰文照唱係冇問題 排舞背歌詞咁辛苦 演繹又夠盞鬼 我真心覺得後幾場觀眾睇唔到係損失

你唔係唱歌機器 係一個表演者、甚至藝術家 你想呈現d咩比觀眾 係絕對有權原汁原味企硬保留 群眾有意見好正常 但如果你一早認定咁樣嘅安排係最好 真係冇必要因為群眾壓力而更改

大家有想聽嘅歌 但我更想聽你真心想唱嘅歌 因為一場show唔係每首歌拆件銷售 而係一個整體 好多耳熟能詳嘅歌 講真我都諗過不如唔好唱啦 但我睇完場show後仍然覺得好滿足 因為夾 因為你唱得掂

我睇16 一講呢句肯定有所謂15號苦主認定我係既得利益者冇資格護航 但我仍然想從呢晚觀眾角度去同你講聲 呢場show好精彩 雖然仲有好多可以改進嘅地方 例如舞台設計、走位企位等等 但我真心欣賞呢次演出 如果再有下次 我希望降兩度可以更放膽去做 玩得更癲

下次開show我一定會捧場 就算冇encore都冇問題 我向來覺得encore係bonus 你有心情又夠體力就做啦 如果真係有樣嘢要狠狠咁攻擊你...

咪鬼黑晒咁多位啦叫人點買飛呀！

軒囝~~~可以唱得激情d

push

屌張敬軒話下次唔好睇既千其唔好再買飛
快撚啲走
冇人同我搶飛

呢句係真話

上年佢有份去暗中作樂
我足足遲左半個月都仲有飛買
個陣冇咁多人鐘意佢 好易買飛

完全同意呀
我覺得咁樣先係一個觀眾 一個歌迷應該有既態度
尊重歌手

啱！軒仔又唔係點唱機，唔係人地叫佢唱乜就唱乜。

希望今次d苦主咁唔高興 下次唔好仆住撲飛入場中伏 呢d伏我代佢地承受

有班自稱歌迷打攪人地娘親成個禮拜都未心息

其實佢地係慣左咩都鬧一餐

鬧到人唔想再理香港市場 跟手屌人離棄廣東歌

我14號頭場，其實兩老出場嗰到都沒咗十分鐘八分鐘啦，有啲我好想聽嘅歌rundown都沒，但我睇得好開心好感動，軒叔唱歌掂就唔洗講啦，成個show嘅場景燈光服裝都睇得出好用心，表演又好落力，我好滿足啦唔覺得有俾人撚

佢既音樂會會唔會高汁過演唱會

佢就唔知 但觀眾肯定唔會咁雜咁麻煩
至少應該唔會冇encore就聲討一星期